大家會唔會J自己女朋友？

真心想問下
當男女朋友有正常嘅性生活
男嘅仲會唔會得閒嘅時候拎女朋友啲相出黎打丁

會
唔會

利申: 會

有精無定出不如叫雞啦

拍拖要j 自己女朋友
你女朋友基督徒

會 覺得自己女朋友好撚正 淨係諗起佢都鳩硬

會，間中會開返啲片黎J

初初有新鮮感會，但好快就唔會再J

都話有正常性生活

啱 女朋友正嘅一定會J

自己條女先好丁，有實感

j 我啊爺個女朋友

十零歲可能係 但廿幾歲開間房都冇能力就

咁當然啦 唔止人地女朋友
人地老婆仲正